天文台如果請風濕o既人做天氣預報咁會準好多

尋日下晝開始條腰痛到痴線

廢老有工開！

一朝起身去問下阿婆/阿嫲有冇見邊度痛
應該有8成以上準

屌...好痴線, 但又冇L有錯

天文台資料庫：劍橋老人院👵🏼🧓🏼